鄭松泰反對國歌法真係仆街嚟

泰博做嘢使你教?

話哂北京大學博士,全球排名24,高過垃圾港大.

民主黨留力去咗邊

樓主=宇清，泰博=世清

泛民的留力只係叫下梁君彥收野
得朱閪、許生與慢必有功
其他都係仆街

叫人去入錢

義德道又露狼相，撐松泰。教主定性左。白票兵警眷亨瘋狂，屌泛民

你 = 右下

2020 仲可以成隻小學雞咁搞分化
你自己咪又係議員，中華人民共和國香港特別行政區既立法會議員，講得幾好聽咪又係制度入面既成員之一，扮乜道德高地。

樓主唔係議員 你7左

你咁樣講 即係識樓主真人

樓主前幾年畀人起咗底好多人識

佢7左

滿